幫朋友問 點樣去追一個男仔？

是咁的 雙方對大家都有鐘意，大家都想一齊
但因為某原因 個女仔就要去主動啲追個男仔
大家有啲咩方法呢
呢個男仔性格好好，對我朋友好好 完全值得去追回來

大家都鍾意係你覺得定點???

約多d出街 出出下就一齊架啦

個男仔有同我朋友講話鐘意，同埋一齊經歷過好多野

靚女。
完

其實大家都一齊過半年，但係個女仔因為重複犯錯(脾氣問題)
而個男仔覺得好辛苦同埋有壓力所以就提出分手
不過大家冷靜落嚟原來大家仲係鍾意大家，個心都有對方
男女都互相會主動搵大家 打電話俾對方關心下

性格都好重要

柒嘅話性格點好都冇用

露下波，請下食波餅

原來脾氣問題，已完

其實都係，揀對象首先要合眼緣先
但係我朋友係初初係俾佢性格吸引到

認真回答

個男既有老婆？

而家雙方都係single

自膠
感情學，脾氣問題，現階段答案為無解

無啦，三歲定八十
我都未見過女人會變

男人都會變，女人真係好少

除左啲瀕死離婚失去親人，唔係都唔變

跑

幫佢含

放過個男仔啦

鍾唔鍾意同適唔適合係兩件事
我係個男既話 鍾意都唔會同返佢一齊
就算佢話改左都要考慮下

如果係咁使乜追姐 直接講就一齊返啦

我個陣係一野主動橋落我男朋友隻手度
然後食完飯 行街個陣就問佢我地而家咩關係
佢就應成左了